`source-highlight` - преобразование исходного кода в документ с подсветкой синтаксиса.

# СИНТАКСИС

	source-highlight [ПАРАМЕТРЫ]... < ВХОДНОЙ_ФАЙЛ > ВЫХОДНОЙ_ФАЙЛ

# ПАРАМЕТРЫ

- `-i, --input=ИМЯ_ФАЙЛА` - Входной файл (по умолчанию=stdin)
- `-o, --output=ИМЯ_ФАЙЛА` - Выходной файл (по умолчанию=stdout)
- `-s, --src-lang=STRING` - Язык источника
- `--lang-list` - Список всех поддерживаемых языков и связанных с ними файлов определения языка
- `--outlang-list` - Список всех поддерживаемых языков вывода и связанный с ними файл определения языка
- `-f, --out-format=STRING` - Формат вывода (по умолчанию=`html')
